老衲將會騎住老婆喺深圳人民醫院奔馳

納dee早晨

要幾多日先去到？

生左咩病要走返人民醫院？